點改善尿酸過高問題

家人成日都因為咁腳痛
已經有注意飲食 但都唔係好掂
唔想佢咁辛苦
有無咩可以做或者食咩補健品可以改善？唔該大家！

有機會有脂肪肝，有冇check過？